切咗jj仲會唔會有性慾

成條切咗去
仲會唔會有性慾

平時有性慾會勃起，咁切咗jj之後，假如仲有性慾，身體會有咩反應

有，要切蛋蛋先冇

應該切咗兩粒睪丸先會冇性慾（好似係）

有朋友做左變性手術 係會冇左性慾

你試完再上黎講返啦

性慾來自 sex hormones
睪丸先係分泌嘅地方

所以話全民 PHY chem bio 係有必要

切J唔切強,睇到J圖會辛苦

樓主想練神功？

太監都有性慾
會出身冷汗

讀多啲書，小學

原來係咁
咁如果切jj唔切蛋蛋，當有性慾嗰陣，身體會有咩反應

試下咪知 唔使開post問嘅

你叫人綁住自己睇足一日A片就試到